失眠嘅你，而家做緊咩？(圍爐區)

入黎取下暖
而排發生左好多野
個人好灰
想人生活得積極啲

發覺越係諗得長遠
人就越焦慮

而家開始唔諗將來
比自己休息下
諗下一陣早餐食咩

香港生活好急
咩都要快，搞到個人好焦慮

其實慢又有咩所謂

做人最緊要開心

健康定義
生理，心理，社交

做左幾年野好似已經失去哂

係時候要搵返哂佢哋反嚟

不如講下發生咗咩？
幫就一定幫你唔到
不過可以聽你吐下苦水

加油.！

返工返到無哂時間同朋友相處
做到個人五勞七傷
最近又比人屌做得差
個人好崩潰

想搵人傾下計先發現無哂朋友

其實唔關人地事
係自己太過投入工作
忽略哂身邊所有人

走頭無路唯有上連登訴心聲

多謝巴打

我唔想有人好似我咁

記得多啲同朋友相處

因為人大咗

朋友只會少

唔會多( 可能只係我)

厚面皮少少 主動少少去聯絡之前冷落咗嘅Frd
隔一排又會熟返架啦 唔好諗太多
真係搵唔到咪繼續上連登囉 最緊要有地方發洩
返每份工都一定會比人屌架啦
做得差比人屌咪盡力檢討下自己 睇吓有冇得改善
好過冇做錯都要食死貓比人屌

加油

多謝巴打建議

最近想培養下啲興趣
有冇啲Youtuber 係一定要subscribe?

3點幾訓著, 5點幾就醒左

你起碼仲可以入睡

日日失業留名

每晚失業 留名

失業 失眠